好多人忽略咗呢個位（陳彥霖）

嗰一下好唔尋常地停咗

星期日大遊行改做裝修？不了！我話你聽點解。

好嬲？聽日要見到文宣砌成o既10.20, 你先對得住岑子杰
同埋保持憤怒, 今個星期是文宣週
星期日是和理非主場, 過埋星期日反佢枱

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

亦都好唔尋常地睇壁報

好似俾人推左一下咁

或者係失平衡

又或者係只係click親？

但真係有好多位置都好唔尋常，例如點解冇咗對鞋

冇10樓CCTV

疑似演員？

右下角嗰個位呀各位

唔係睇唔到呀？

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

唔好中港共地府鬼計

無人理

呢個位真係好值得深思

咩事呀，推唔起

Cls

推咗好多次啦屌

係咪冇人想再查啦？

Dllm

嗯

即係唔想再查？

推夠未

屌嗰個位真係好撚奇怪啊，係咪唔想再查啦？

似俾人推

係咪啊？

咁去啲集中post查啦神探

推

定係佢跑？唔知道前面有cam急煞

你個名

無人理阿嘛屌

我今日真係廢左好多心神特登好想查呢件事

thats why

真係好撚想還佢一個公道

誠意回覆樓主

咁冇問題啦，大家都唔撚好理呀，第時你濕撚咗蹤唔好叫人幫你搵

失*

係米落梗樓梯丫

急煞然後扮鎮定

推！我睇完樓主咁講我都睇咗5-6次，彥霖出嚟嗰下好似真係俾人推咁

我唔太清楚個個位係平路定樓梯

不過亦都有可能係落樓梯，落最尾2-3級貪方便跳級，就會有類似呢款急煞嘅情況，但點都推咗先！

但係點解會得個頭出嚟望一望個CCTV

請集中一個post討論 thx

呢個係第二個疑點

Link ?

發少啲晦氣啦咁大個人仲話廢好多心神落查案度 查晒咁多位被自殺嘅啦
淨係查案就得㗎喇

推一下 大家都同一時間集中曬同一個位了
乜都沉曬

冷氣軍事果然唔刷牙
口氣好大

講兩句就話人冷氣軍師
幼稚到

。。。。。對唔住但係我唔係好明
你話佢一出嚟嗰時好似停左一下？
好似…唔係…幾正常咩………

睇多幾次？最後嗰兩下急步，同埋得個頭出嚟望一望CCTV

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

HKDI學生！
要查證，請留意牆上海報有無改動！！

請善用不推文回覆

好似係比人推出去咁

或者係跑完唔記得前面有CCTV即刻急停？
跑嘅原因係戲子以為已經偽造完證據？
想走嘅時候點知跣左自己一鑊？

改埋咁嘅username消費死者

VTC同學求證

如果佢著緊鞋我可以信佢唔小心kick親（我有時會平地kick 極戇鳩）
冇著鞋都Kick講唔過去 似比人推

咁樣叫消費？引起關注都有問題？

同埋佢呢個時間係喺天台行樓梯落嚟
但對腳個角度唔係向前方
係差唔多打橫掃去lift度咁
似係左邊盲點有人推佢

如果佢係想行去lift度
點會轉返去左邊睇壁報

Exact7ly

好明顯有野吸引到佢去望，同埋唔係層層樓都有電視同Poster

仲要出嚟嗰下望一望CCTV

你含撚啦
有冇尊重過陳同學？

Kick 親？望CCTV？

我冇尊重過佢就唔會幫佢查

最尊重佢嘅就係鬧人唔幫手查？

嗰個位係樓梯位黎 有啲凹凸黑膠 佢冇着鞋似跳落黎避開

建議你改番名

可以，有禮貌接受

假設佢被逼做演員 如果個人同佢講：依家你要扮果條女 要比Cctv影到你係學校到行過黎做證據。
如果你係演員會唔會潛意識唔小心望一望Cctv 確定有cctv/ cctv影到你？
我可能會

戅撚鳩

係，唔好就咁用3個字全名會好好多，加多幾粒字都可以接受。

成班神探掛住查案已經on9
依個仲要無人理佢仲自己開post自推嚟查
講撚到唔查就唔關心冷氣軍師 查咗就為死者攞公道救到香港
講多兩句就發爛渣 小朋友

支持樓主！

所以證明左係演員？

其實由佢冇著鞋開始佢一路都望cam

Hi sir

唔明你做乜春，已經唔理你仲要好似小學雞咁樣追住嚟喙

唔知我有無睇錯，
我覺得CCTV個女仔著緊鞋喎，白色婆仔鞋。

估錯勿屌

我覆緊你？

覺得佢係kick咗kick 唔知有無俾人推

但唔覺得佢有特登望cctv

佢未係冇着鞋之前都係咁望cam
例如天橋嗰個電梯大堂

係樓梯嚟
利申前DI學生

push

間學校咁大，點解仲未有時間證人？當日放假咩學校？

真係似俾人推，
留意返落樓梯方向同埋佢疑似俾人推嘅方向
如果係落樓梯，落樓梯衝嘅方向根本唔合理

我都出返去推行動post先

分化JJ

係真係假人都好，點樣一個有思想既人會好似片中咁避鏡頭

有d位好無唔好小題大造...
點解唔嘗試下以最簡單既方式去推論佢響d片入面既舉動呢？

本身急步

樓主夠細心 萬分支持

應該係好急下

你會唔會？ 就係想睇下你地覺得會唔會，平時可能唔會，假設佢係被逼，心理壓力極大情況下更容易出錯露出破綻

話人冷氣軍師 sir 分化撚
四個月喇畀啲新意

特登比cctv影到正面等人知係佢？

( Show Blocked User - 衰鬼計多端 )

但佢急完無啦啦慢步望壁報？

所以證明係演員？

就係可能以為自己完工，點知俾多咗手尾自己跟，發展到呢條片後面嗰啲CCTV

我記得嗰個位冇壁報㗎喎

其實睇完佢家庭背景加佢d朋輩我覺得佢系有小小精精神問題

咁你d膠po on9定查案on9

有冇source please

why not both

或者解釋下

唔知佢望乜仲望住牆慢步 樓主話係壁報 我照講姐

我記得之前係無。唔知而家有冇變到。我淨係記得嗰個位又大大隻字寫住7樓咁 同埋有啲部門名

咁樣仲奇怪，點解要望啲冇嘢嘅牆

如果已經係第一點疑點

睇多次先

呢啲又上熱門

希望可以集思廣益到

比人推 演員

我會用不推文回覆，sorry 用用下唔記得咗再用

呢個真係幾大機會下

巴打好細心

10月13日荃灣被捕義士post要幫手推post

我係用心姐，因為真係好想幫呢個女仔

如果真係冇嘢，佢係咪望緊一個人呢？

對

望緊起對面指示佢嘅人？

疑似戲子陳同學係起最有手邊嗰個位？

或許係

右*

好似特登衡哂d cctv咁

我agree樓主佢似比人推 (even if 係有樓梯)
因為佢最後收左步 你正常行樓梯唔會失平衡急停咁款
比著咁唔小心 無理由個人仲咁淡定
同之後既action有好大反差
仲有!呢個女仔比我感覺係都要撓埋雙手
但佢出鏡頭個陣又唔會撓手 行入影機範圍又撓番

差唔多用咗五六個鐘去睇晒

多謝巴打

同一屋簷下，客氣

懷疑係佢上左冇公開cctv嗰層 嗰6分鐘
佢已經被捉 然後個替身就冇著鞋落翻黎

Push

kick親/急步/俾人推
其實唔係咩重要野 因為肯定係戲子不斷交差專登望cctv俾人睇下個樣覺得好似 popo實好自豪自已搵到個自已以為好似既人做戲子

唔覺有問題

第一上樓梯個五六分鐘唔見咗，第二入到去電梯大堂暗角位有三四分鐘左右唔見咗。

望住隻腳睇

唔怕炒車？點解咁肯定，雖然我睇咗好多料都未可以肯定！

我agree樓主佢似比人推 (even if 係有樓梯)
因為佢最後收左步 似係失平衡急停咁款
同埋樓梯既話無理由雙腿會伸直晒掛
我有學gym 你行樓梯會係一foot踏前 一foot在後咯
假設係咁唔小心 無理由個人仲咁淡定
同之後既action有好大反差
同埋佢如果係上stair 視線望前面 有咩可能突然又走埋鏡頭果邊
(非前面) 轉左方向咁
仲有!呢個女仔比我感覺係都要撓埋雙手
但佢出鏡頭個陣又唔會撓手 行入影機範圍又撓番

炒乜車 依加係佢地一直唔敢放真相出黎 唯有我地自已去解 就算炒責任都係d垃圾警到

真係好多疑點係戲子，但邊一個位開始換戲子呢

會唔會係落樓梯最後果幾級 重心向左前
利申:鳩估

陳彦霖嘅衫褲鞋會唔會係嗰日將軍澳警署内燒咗？

之前有張警署內有火嘅相

望CCTV加扮鎮定睇牆

今日全日毛骨悚然

點解變左估落樓梯
利申 非di 9估

唔明點解睇牆要行黎行去企唔定咁
你話成日有野諗周圍行都算la
正常人睇牆(如果有野睇)佢仲要扮認真睇
點會走黎走去?我偏見覺得似緊張多d

唔明點解睇牆要行黎行去企唔定咁
你話成日有野諗周圍行都算la
正常人睇牆(如果有野睇)佢仲要扮認真睇
點會走黎走去?我偏見覺得似緊張多d
!唔使睇幅畫都撓埋雙手下話
唔撚駛咁撚humble呀話 畫一幅姐 又無人睇你

身為舊生, 我想講嗰個位其實冇咩好睇

假設係真人
可能佢係故意係校園內周圍行
就係想盡量令自己比多啲cctv影到
咁做嘅原因可能係佢覺得有人跟蹤佢/覺得自己就嚟出事

假設係演員
可能諗住啲人會見到覺得差唔多樣就收貨

同埋佢成日雙手擺前面行照道理應該唔係自然動作
但呢個動作係佢喺lift入面嘅動作嚟
另外留意到佢成日㩒完lift但係又冇搭
呢點都好奇怪

好似身有屎，但如果咁多料覺得係假，我哋從係真陳同學睇，有冇方法幫佢辨護？

有冇手足發現015條片 落扶手電梯時嘅燈影有奇怪
18:56:42開始睇

佢彈出黎果下 明顯係急停左

撳lift係！

其實佢地故意比我地睇，就係想我地討厭，但點睇都唔會有結果。
所以個重點係，要見到對鞋幾時除，除左係邊，同衫褲係邊。

屌 而家諗番直頭怪啦
我真係未見過有人行十幾分鐘撓埋雙手
由細到大未見過
咁撚humble? interview都唔撚會啦

本人為DI學生 哀悼會等等我都有去幫手
呢幾日停課 我同男朋友討論左好耐

第一 唔排除校方用停課嘅時間 揾演員黎拍片
陳彥霖被發現時係全裸 咁佢啲衫好有可能被keep低
宜家再攞出黎做條假片

第二 假設呢條係真嘅片 彥霖除低左對鞋 可能鞋入面有重要線索 可能係佢知自己有危險留低嘅紙仔 sim卡 等等 咁所以 佢對鞋係學校除嘅話 宜家去左邊？

第三 再假設條片係真嘅 見到佢一路行一路行 周圍望
會唔會係想引人注意？可能佢有口難言？

第四 今次發放出嚟嘅片段都係冇彥霖放低袋嘅片段
好令人懷疑

以上推論真係純粹推測有錯唔好屌咁大力

其實要諗既係 除左對鞋 去左邊
同埋點解要除鞋

替身唔岩著

唔係話唔贊成查案
但可唔可以高質啲
段片普通到咁都可以吹一堆嘢出嚟
你點行路唔代表其他人都要咁行路
片中人嘅行路姿勢非常正常
你可以話佢係若有所思
但咩刻意避鏡頭真係過份解讀

埋位做戲

好似俾人推出去

係咪做緊戲 計緊時

但時間到 演員未出去 俾人推出去

真 留心睇野唔會咁樣行來行去 一定係企係到眼定定
仲要佢行既目的唔係真係想望 行行下無啦啦望壁報 太可疑

其實呢一幕都係
先唔論個人係真定扮
我只係純粹諗
正常一個人係咩時候會咁刻意揾鏡頭

推啊，其實佢會唔會係比人跟先係咁遊花園

第15段片呀
同埋落扶手電梯去到停車場閘口冇可能要用3分鐘時間咁耐
中間可能好關鍵 加上佢好似特登望向停車場cctv

agger
好煩 有班人未完場就郁d話炒車

正常情況下 都唔係奇怪嘅事
因為LWL部lift係特別慢
我地落樓通常等一兩分鐘見仲未到就會行樓梯
但佢又唔似係等唔到𨋢趕住走

認同 如果一條友無聊鳩行應該會坐下 挨下欄杆望風景 但係佢好似npc咁 不斷行
同埋點會擺隻手係前面咁耐 攞得耐都攰會轉下姿勢掛 （完全生活經驗）

要vtc同學FC下，但右上望落去似通向下層嘅樓梯，背景似户外，會唔會係一路轉落去嗰種樓梯

同埋我覺得佢似係”趕”去入鏡埋位

究竟是誰致電給他 叫他回校呢？
那個人一定是學校職員 可以追查那人 問那個是誰
如果他有兩部電話 即係佢的social media/tg/whatsapp
都可以有兩個？ 他的朋友在哪裡？ 為什麼無一個人出嚟講野 （就算蒙面的都找不到？）
求大家幫忙 待淸白覓真相

淨係見一個男人棟係到 有個女仔係佢前面赤腳行過 無乜反應囉 我直頭覺得佢變咗透明人咁 個個對佢都無反應連望都唔會望 保安亞姐都無反應先好嘢 好似佢嘅回魂夜咁

條樓梯可以落到去地下
係轉嗰種樓梯

就係想睇多啲矛盾出嚟，越多矛盾就越多線索

我講1樓落去G樓嗰條電梯呀
我再睇多次 佢好似係反方向咁落(即係用上樓梯嗰邊)

點解好似咁刻意去睇壁報？你係學校無聊會唔會鳩行混哂唔同地方？點都會搵人吹水，坐低禁電話架啦⋯⋯你可以話係個人喜好 但係留意細節都覺得唔多正常

雖然我見到cctv都會望下 但係佢身體語言就好似係鏡頭面前扮無野咁

呢下先係黑人憎

HKDI件事未完架。聽日12點DI見大家 追查真相

同學仔加油

如果原片真係行行企企，點解果日唔直接播？

唔係有珠寶課既電視咩

你話呢條片 原來佢隻手係揸住一樣嘢

對腳行黎行去(似想解放周圍睇下)
對手就keep住唔郁 唔覺得唔協調?
(9up)

香港人可唔可以爭爭氣

今日美國眾議院通過香港民主人權法案
你當撚人condom咩！
通過左就唔駛多謝人？
仲有呀！
條Bill 未過參議院架！

唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!

up

我會咁
有時想思考就會亂咁行周圍望

冇人睇到由天黑變返天光咩

係間房 照明 24h

推到比陳彦霖嘅前線朋友睇！！！

我都覺得似係比人推左一下出嚟

彥霖好似有兩個fb

一陣放多一part比大家集思廣益

LWL有10咩

似係見到cam 想專登行過去咁喎

pp

瘋狂push

呢個位真係怪怪地 似係俾人發現到嚇親咁

我都有呢種感覺

p

但有幾條片見到佢係刻意咁望鏡頭
例如 搭𨋢嗰陣

x2

有兩種感覺

同鏡頭求救

確認鏡頭影到自己個樣

但我覺得如果係求救嘅話 點解唔搵學校嘅老師/同學

可能畀人監視之類

如果有人推，要拎埋後幾分鐘既CCTV，可能比兇手威脅要去邊到

係唔同既鏡頭附近行 想比實q注意?

除非知自己會被秒殺，例如有sniper ，正常求救一定係搵人幫，而唔係被影到就無事，更有可能係故意入鏡

佢似係搵緊野姐？姐係大概係佢望果個位唔見左野／唔記得拎野？

有無學校嘅同學仔知嗰個位係咪有樓梯 係向上定向下嘅樓梯

今次我就buy你啦白卡婆

定係佢唔想拖啲老師落水？

唔止謝sir，連er er er sir都……

睇片研究咗咁多個鐘不如落街貼吓文宣啦
真係唔知邊個冷氣軍師查案撚迷信撚煩到

佢行過嚟嗰個方向係樓梯嚟
往上個樓梯喺右邊 影唔到的

推！

我都係咁覺得

Come on

唔似俾人推 無可疑

新料

或對住手上某隱藏mic對話？

睇腳

推呀屌

Pish

我覺得只係普通急步行再停低

Er 我有個習慣係望cctv鏡頭

...

我都會，個唔會望CCTV笑或望到後眼神閃縮